重點係封區拎DNA 唔好轉移視線

仲笑緊d政無助防疫？
人地跟本都諗過防疫囉，係你地on99以為防緊疫炸
下次就真係突擊強制區你屋企拎DNA架啦

Blocked